想問淫王2個隼漣是咪人打的？

係死到完全無希望可以打得贏

搵佢守街亭會點

邊隻？？ 大雀仔？

忍龍

淫師

樓豬咁弱有冇諗住棄game

過咗了

有冇拎齊佢三招忍術

打幾次已經過左, 唔明難係邊